分手後想復合千祈唔好chur

你以為咁樣代表珍惜？你以為咁樣代表挽留？錯！

你比到對方嘅只有反感、討厭、可怕。

緊記，唔係就好似樓主條垃圾，冇講復合，以後就連朋友都做唔到。

我唔知依一刻我對你嘅感覺仲叫唔叫愛。

但係我知道我仲係好掛住你0623。

唉 果一下好難控制到自己

即使feel到有其他女仔對自己有好感，都唔想去馬、唔想拍拖，有冇人明？

咁又唔係喎

如果當年我個ex有即刻做啲嘢挽留我我可能會心軟
而唔係2個月後先嚟搵返我

唔係架 要睇人

所以咪標題唔一定啱

可能開頭要睇下佢咩反應 因爲有人唔like俾人chur 需要空間感 我正正衰呢一樣

我成功過一次，但戈次其實佢都有啲反感，今次第二次，乜都冇了，結論係一定要斷聯，但時間唔可以太長，就算對方比你傾，都要一句起兩句止。

如果一個女仔分手後到依家6個月以黎一直挽留你呢 你覺得俾唔俾多次機會佢好？

做過愛未先

我反而想問你係點諗？

關咩事？

明

我就係卡住係呢個位

我咪係

你chur佢 只係滿足緊自己既佔有欲

因咩事分手？六個月喎，人地女仔青春有限，而主動權係你到，仲有愛點解唔復合？

你啱

因為佢背叛左我

咁得啦，斬得，底線嘅嘢比你翻撻到都冇用，永遠有條刺，唔會行到最後。

但有冇可能係誤會？

冇誤會 我都覺得有條剌係到就算一齊番到最後都行唔到遠

總之如果人地講到明唔想傾就唔該你地收手
再chur只會越黎越憎你

分手本來就係因為啲耐性比你磨蝕晒先會分
點解分咗手仲要expect人地仲有以前咁好耐性忍你？

你做得好好

但係如果你仲係好愛佢，可以見多次面嘅，話唔定佢會解釋？畢業六個月，咪當真係了解件事

了結

依個的確係做得唔好，但係愛的確令人衝動，我當初只係想話比佢聽，我唔想放手，或者係如果我分手後咩都唔做唔講，佢會唔會覺得我唔珍惜佢唔挽留佢，咁樣散會係我一生遺憾

佢係男嘅話，我只可以話佢唔成熟

其實分得手 代表兩個人出現左問題
如果唔諗係咩問題 淨係諗復合
就算一齊返 最終都唔會有好結果

I know that feel

尋晚衝動左一下 講左 宜家連snap都無 咩到無 真係斷聯了

散左七個月，依家搵佢復合好嗎

我未有成功經驗 答唔到你 不過唔好俾自己後悔

Chur唔chur都無用
人地已經唔鐘意你
接受現實

你覺得一齊返真係可以返到去以前咁？

如果你真係愛佢 就去馬啦。唔好讓自己後悔

最驚到時柒

唔知呀我都冇乜經驗,不過身邊好少情侶friend復合左係可以再一齊好耐

同我一樣，但我已經救唔返
點氹返都無用
到而家三星期啦，開始接受佢要離開我

過來人巴打呢啲野只有0同無限
佢如果係個好女仔夠愛你 唔洗試完第2個先食回頭草 而係一開波已經好珍視段關係(身邊拍左3 4年既fd仲一樣咁好)

簡單講 如果你係有時間 唔甘心唔憤氣咪同佢玩多次
但唔建議擺真心/認真
除非你有心理準備綠多獲

如果承受到又再次被人拒絕 再次比人插多刀 你可以去

巴打果陣點捱過去 我過左咁耐 每次佢挽留我我都好心軟想同番佢一齊 因為我真係唔捨得佢

做過d乜無得救

巴打 你個名
係咪衰衝動 講左D唔應該講既野？

分手後冇左佢真係好掛住佢
但chur 完佢發現佢已經死左心 真係只有等下
準備好自己去改正好自己既問題

拍過一年之後散左半年無聯絡
再一齊返一年半
真係唔好chur
前設係大家仲有心力維繫同埋三口六面講晒之間既問題 再好好實行解決方案

否則就唔好晒大家時間

同問

想問下巴打依半年點過？同埋係點一齊返？

我係絲
分手頭一個半月好傷
一開始連野都食唔落 訓醒起身就心痛
不過慢慢都習慣左 雖然仲有feel

嗰時佢主動搵返我既 佢做完兵有所經歷就想返轉頭
身邊啲frd嗰嗰都話我傻但我地照黎過
最近呢一年半相處都好好 仲預左時間下個月去日本

老老柒柒
巴打你都幾 「痴」情

中撚哂。。。

I know that feel
分左半年了

啱啱好正式分手7日 每一日都好掛住佢
好後悔上兩個星期第一次佢話想分開冷靜 我唔俾
之後一齊翻重要係咁chur佢
搞到真係分手
尋日搵佢 佢話分咗手放鬆咗好多 叫我真係唔好搵佢 話可能會做翻朋友 但唔會係而家 又話已經跟足我要求 每日post一張story
係咪真係冇機會復合啦

利申 絲打

佢同我分開後完全冇唔開心，反而更開心

分左手仲想做朋友
個啲叫炮友呀

都算係囉，之前有d 事有爭執，然後佢又再黎多次
跟住就忍唔住發左好大脾氣係咁係鬧佢，咁就鬧走左佢

我做緊同一樣野

巴打加油
一樣打算寫信？有無打算幾時寄？

拍左4年半，被分手
佢一直對我極好，但我唔識珍惜，對佢好差，唔識欣賞佢付出
直到早兩星期同我講分手，話無力去再付出
之後lur佢兩三日，直到前幾日係佢樓下同佢傾，佢話原來有人追緊佢..又傾得埋，加上大家關係淡左
屌，我仲話會等佢.. 而家斷聯埋.. 佢應該好快就同第二個一齊了

女人真係放低同pick up得好快
4年幾感情，一個月前仲係最親密既人 感覺都好sweet.. 一個月後變陌路人

無分男女，通常更愛戈方都會挽留，你認同嗎？

同意

如果大家仲有愛 但對方話要分開 後尾爭取下話諗多兩日先做決定 有無機會一齊翻

ON9先會想復合
MOVE THE FUCK ON

唔鍾意/無感覺的話，你點做都無用

我都有咁同佢講.. 但呢個moment點講都無用 佢已經比新鮮感沖昏頭腦.. 條新仔仲要原本有女，之後一路溝我ex，到而家甩埋原先條女
跟住我驚有日睇到佢同新仔d相，自己unfollow左佢ig, 之後佢又unfollow埋我，但我又好犯賤後悔想睇 係咁叫common fd幫我mon住

我就同朋友食飯，先會叫佢俾我睇下，唉

同埋會又睇唔到我而家生活.. 驚勾唔返起佢回憶
不過如果佢有新仔，佢都唔得閒睇你ig

本身大家都覺得好穩定，有講幾時結婚點點點..
兩邊屋企人都幾熟下..成日上對方屋企，只怪自己太大安旨意
大家都27，以為都無走雞，少去維繫比新鮮感

所以希望開始斷聯後，佢會諗返起我為佢做既野啦... 但我最後都有講過下條仆街新仔，話佢有女都溝你，唔係好人。可能我ex又會覺得我煩

係條漫長既路，共勉之啊巴打

我就覺得我個case有d唔同，我地都有返咁上下年紀，佢一直覺得我地溝通有問題，我理性佢感性，佢覺得唔夾.. 加上有條新仔出黎關心佢，佢就覺得要認真諗清楚自己將來。所以佢應該都諗得清楚了.. 唔係話斷聯等幾個月有得返轉頭..因為佢都急要搵結婚對象啦

係既，大家咁話，多謝你呀
不過正式分手都係一星期多d.. 都要時間沉澱下個人先

唔好chur呀，你自己覺得自己好長情，人地唔係咁諗

唔會見到啦.. 所以就話幾星期由最親密既人變成陌路人..

如果你可以暫時放低手頭上既野，不妨去做一啲以前想做，未做過既野，又或者去一個小旅行，當散心又好點都好，叉完電就返黎面對黎緊既關卡。

我就辭左份工，打算去幾個小trip

人大左 好難咁灑脫..
27了，工作唔係咁易放低倒，不過經過今次之後，深深體會到屋企人同朋友既愛，真係好多謝佢地既支持

同你一樣，我都以為我地好穩定，我自己就懶左，無好似初初咁溫柔咁對佢，少左d 新鮮感，搞到佢同我講話淡左，依家都好後悔

不過我地就無第三者介入

所以係幾後悔既.. 相信都未必再有機會
唯有自己面對，慢慢放下..

無捱過 就係心軟一齊番結局唔洗多講
結論係 佢以家搵番你因爲未搵到下個荀盤
佢亦清楚你底牌食硬你明知無論點你都會對佢好
騎牛搵馬何樂而不為？係人都想有人對自己好

相反 個陣同期有個fd一樣情況 但佢企硬
結果搵到個好女仔一直拍到以家
一句講哂 我好撚後悔希望巴打你諗通

無第三者影響.. 如果佢諗清楚應該覺得仲有感覺，唔係話無得返轉頭既。
我個case，如果條仔順利乘虛而入，咁我ex就好快放低晒啦

所以我依家都冇聯絡佢，比佢諗下，休息下。我都好想佢記得我地初初一齊既感覺

我都預左就算一齊番都要有心理準備綠多次
但望到佢咁真係好易心軟
第一次遇到呢種情況真係唔知點處理

Though not everyone believes in astrology I think it’s still worth giving it a go. My friend asked me whether he should date his first girlfriend again. I said “don’t bet on it” as she’s married

同你好似 話分開但我自己就好似平時咁搵佢 佢明明已經已讀不回同hea覆 我仲格硬要見面 佢話唔好迫佢 唉

我每日寫一封
寫左4日

我有專登post snapchat話想佢搵我 之後我忍唔住搵咗佢 佢就講咗上面嗰翻說話 所以我都唔會再打擾佢了
嚟緊打算去占卜睇下可以點做 因為幾個月前同fd一齊占過覺得幾準

我寫左一封 準備過多個星期寄

一模一樣

占卜指點下迷津都好既 都叫有個方向比到自己

其實有啲驚佢收到唔知咩反應
唔知會唔會覺得我好煩

我本身會以為我地可以一齊翻 只要佢抖夠 想拍翻拖
但而家我覺得應該唔會了... 好驚佢會愛上第二個 好唔想見到佢同第二個女仔一齊

我而家都仲係咁諗 佢冷靜完就會好返 崩潰

巴打我都睇過占卜
都係占卜結果推動我去努力同堅持

有無whatsapp過佢？

lm

拍左2個月 喊左5個月
諗起都On9
復毛毛咩都過左差唔多半年

堅持左幾耐啦？

啱啱分手嗰陣send過冇回
宜家唔敢send
或者寫多一排信再試下

即使冇搵 冇chur 都可以連朋友都做唔到

其實做唔返朋友個感覺真係好差

我都仲未傷完

控制到咁又點

唔愛就係唔愛

見返都唔會點

借ac想問下大家
同男朋友因為小事分左手既話有無機會一齊翻
利申冷戰果陣唔會主動搵我 分手後就斷左聯絡

同我一樣

唔洗再問落去 根本你心一早有答案
不停問人點做只係想搵個人認同你
咁多巴打已經提過你唔想睇住你死
但睇你唔仆多次街都唔會死心 咁你咪一齊番

最後講多句 你以家以為自己好有心理準備 以後一定後悔死
唔單止因爲綠多次 而係你會錯過左好多野
走好

放低一個人要幾耐時間

一齊加油啦 巴打

我係絲

我係絲其實之前嗰占卜同求籤都話過我地會分手 佢知道咗 重要發脾氣
因為佢以前成日驚我講分手 但估唔到最後講分手嗰個 竟然係佢

我身邊啲朋友嗰個都話冇可能 但我一諗起佢以前可以咁寵我 我就覺得我地終有一日會復合

每諗起之前既日子就更加唔想放手 我明我明

好慘 旅行又有回憶 實會成日諗
呷醋導火線嚟

仲有好多好多既承諾

共勉之 希望佢會諗清楚啦

你比佢知道左個占卜結果?
我去睇咁多次占卜都無講過比佢知個結果
你有無去睇多次 可唔可以復合番?!

係啊 2次佢都係到 嗰陣重係咁話 自己一定唔會講分手 發曬脾氣 book咗聽日去睇下但佢一時時 唔係成日準

Just like what I think now sigh

真係好難預計之後發生咩事...
我睇個個幾準 之後嘈大交睇過佢都講得出發展
今次佢話我比耐性氹下就無事 我唔知真唔真

尋晚同女朋友分開，佢話想冷靜下，我同佢彼此都仲有feel,好自然想好似平日咁wts關心佢，好想快啲同佢好返，雖然知道咁樣會比佢更多壓力，更加容易反效果，但係就係好想不斷搵佢😢

已放手...

原來佢已經有新戀情

分左手幾日
有狗公同事追佢
佢叫我俾時間佢諗下
唔想chur佢但佢同狗公日日見唔想咩都唔做
進退兩難究竟點好

你係巴打定絲打？
我想追返女朋友返黎，但係唔知點追
女人會唔會諗起以前回憶會返黎？ 我而家睇返以前啲相都好心痛，好想佢返黎

無 做好自己啦 一切隨緣 岩岩從其他人口中知道佢拍拖 我whatsapp 佢 問佢 佢只係講對唔住 果一刻我覺得對唔住好撚難聽 但同時要逼自己放手 因為佢已經同其他人開心緊 你都無為繼續唔開心

睇下佢有幾愛你 你chur都無用 因為佢已經唔愛你 我知係好難受 但現在只可以做好自己 分下心神

係死心多過傷心 當知道既消息果一下 手都震哂

要睇吓條女係咪畀第二D厹食咗，如果有第二D厹公，你都係預咗無㗎啦。女人變咗心，都係搵過第二條女好過啦

我就真係唔撚明點解可以咁易變心

真果下反應唔到 之後冷靜落黎真係好頹

呢位青心水都清 開頭我都唔信 但事實就係咁殘酷

理性上我知已經冇左99%...
但真係放唔開唔想放棄
7年感情

原來當初所有承諾都係假 即使我不斷努力

不要再說了

真係搵朋友 朋友先係你強勁既後盾

我岩岩經歷左 我連snapchat都del左 因為我唔想佢得閒send野俾我 因為我知道佢whatsapp 唔會搵我

清要做好心理準備
而家啲人好快變心

咁又唔好成日話女人變心，我當初傷過佢心，佢係我面前喊好幾次，有時都要諗下過程入面自己有冇做錯，如果係一段好嘅關係，根本第三者點都介入唔到。
貪新忘舊，水性楊花嘅就另講啦，不過都係自己揀嘅，當攞個經驗，下次帶眼識人。

佢亦畀過好多次機會我，同我講過歷任嚟講畀機會最多係我，我始終改唔晒，依家後悔都冇用。
依家只可以希望係我諗錯佢係冇第二個，希望佢仲記得我，搵返當初吸引到佢嘅自己，重新吸引佢返嚟，加油。

啱

但當佢揀左第二個既時候 好難做到咁灑脫 其實我都想佢俾機會我 但佢一直忍 忍到爆就完左 其間一直都無見 差唔多三個禮拜 佢一直逃避面對我 其實我可以改

只希望佢諗清佢想要咩 搵到個好男朋友 雖然不是我

唔好得個講字，要改就實際行動做出嚟，即使見唔到，都會有其他途徑傳到畀佢知，有時得個講字，對方會仲反感，但萬一佢真係有第二個，係好難受，但你已經成為一個更好嘅自己，咁無論對你或者對你將來下一個都係件好事嚟。

老實講，分手後冇可能唔頹，但要比自己個期限，頹完要重新出發，從依段感情吸收教訓，做個更好嘅自己，如果你一直頹，甚至變得更差，你覺得他手/她見到你咁嘅樣，仲會想返嚟嗎？另外，即使戈個人真係成為過去，若果你仲一直頹，你會錯過好多更好嘅人，振作。

佢已經有第二個 我當然唔係講 可惜我做咩都無用 我一直都有做出黎 但佢話佢知我未必俾到佢想要既野佢 佢都對我無信心了 我都係只有做好自己 斷聯唔好煩佢

岩啊 生活都係咁過 而且仲有一班好朋友係到

I know that feel bro... 我今日都知ex已經有第2個了。分左兩星期就可以pick up新既對象.. 4年半既感情，女人真係變得好快

想講下近況俾巴絲分析下
尋日佢話做下朋友先
今日都肯同我食飯同睇戲
但語氣都偏冷淡wtsapp都係一句半句
我手都唔敢去拖佢...
究竟佢點諗
一諗到我唔係到既時候可能同狗公互firlt緊就想死
有冇咩行動可以修補下關係又唔會反感

仲要成日返工都撞到，今朝又見佢喇，唉

對望咗一秒。

我都知ex有第2個，但每日過後都覺得自己放下左少少，不過每次第2朝訓醒都會諗起之前既野 日日輪迴..
一齊放下啦巴打.. sad埋呢排要重新出發啦，搵下自已興趣先

到底要重新出發幾多次 被分手時失左一次戀 調整完佢有第二個又失一次戀

最差既結果都出左黎，唔會有第3次啦掛？

同女友吵完交已經第三個月沒理我
大家沒共同朋友沒玩social media
第一個月chur得好緊，到6月約佢出街唯一會覆我唔想出都唔再覆，我都唔想再chur再煩佢
6月尾我主動攤開講接受大家關係維繫唔到既事實，想將屋企屬於佢既野比返佢錢銀野找清佢都係已讀不回
大家行左10年有多感情日常相處互信真係好好，喜好價值觀好多野都好契合，唯獨係生活上相處過程有磨擦好容易吵起黎，近呢1-2年小事都會令佢吵到講分手執野走，但我一直覺得只係意氣說話哄返就沒事一次又一次
直到今次無預警係line吵左幾句就再沒同我講任何野，都沒黎我屋企執野走
佢沒blk過我但任何msg都隔好多日先睇，由開始覺得佢係比機會我到覺得佢想冷處理令我自己心死，到今日我主動講分手想釐清大家關係都係已讀不回
佢係我第一個都係我最後一個係我人生唯一目標，大家由乜都沒到前年有屬於大家既屋企，一邊置家同時儲錢準備結婚去旅行突然所有野都消失曬
沒左既唔只係一個人，係一段親過父母既關係，一個期待左十幾年既將來，一個每日起身返工既動力
從前收工放假仆住咁返屋企想早d見佢現在放工放假出糧都沒乜特別意義
踏入第三個月仍然好想挽回好掛住佢
即使終結都好想大家可以講清楚
每日一個人望住四面牆周圍都係佢既身影佢既野但氣味同頭髮已經沒曬
唯一可以見到佢既係fb wtsapp上落線時間估佢做緊乜訓左味
有晚落街食完飯唔小心聽到林俊傑可惜沒如果，仆住返上樓喊到仆街好心痛，果刻腦入面諗起過去佢喊住講分手執野走既畫面我先明白每次吵交佢流既眼淚係徹底既失望同心痛
有另一半既各位好好珍惜，唔好似我咁自我地覺得大家行左咁耐感情基礎好厚坐定粒六既心態，視爭執係長期關係必然發生既事哄返就算，背後消耗既感情造成既傷害會慢慢累積到某天好似我咁死得不明不白

放心師兄 你唔係孤獨㗎

佢琴晚好似同人約會，我知道戈刻先知自己根本放唔低，有冇人可以屌醒我，好辛苦。

珍惜.......個心真係好痛，唔知講咩好

各位請好好珍惜你重視的另一半

真係要帶眼識人，唔好心急一齊

我同佢散左大半年， 依家同佢傾計個感覺好怪， 明知係性格不合， 但我仲會去搵下佢